龔成讀者個案：大學year 2 兼職每個月賺萬三

作都作得認真D

大學一畢業就想買樓

好勁

Part time girlfriend/ boyfriend 唔撚係兼職啊?

你見識少唔好出嚟柒啦
教琴私補收到貴一貴都有家長俾

而家疫情都唔洗返學
我公司有個大學生都係打2份pt
一個月萬三真係唔難

個陣時part time返藥房5日三千幾

我識個讀大學賣相賣到買埋樓

仲有賣相 ,ptgf ,ptbf,網店
全部都勁易搵到錢

2800

教課外活動真係好好搵
5/6 百蚊一個鐘都有人搵

又一學生股神

100萬買個小單位

咩part time有萬三

貧窮限制左一個人想像

大學生仲買港股咁無大志

十年前讀 mphil
studentship 連補習收入三皮幾收入一個月
而家補習應該貴過十年前吧
萬幾蚊個月有咩出奇?

萬三都算可信
可能返兩份兼職呢

作野係真既
但一個月萬三好閒咋嘛
屌你當你補習專科一個鐘少極都收二舊啦 講緊五年前喎 前提你有冇客姐

如果識教琴另計添 如果唔係你睇而家啲fresh grad個個唔憂搵工咁

不論真假，有22萬仲玩港股都知係垃圾，仲要問龔sir

Email?

之前有個同學係補習社做
好勤力，20k一個月，唔知點做到
不過佢中文英文5**

藥房做乜先

打雜